兩個12歲男童一齊打飛機，會唔會犯法?

未成年

你搵個同學試下囉